光復緬甸，時代革命

願榮光歸緬甸

不了,要返工

變革緬甸

你養我啊？ 我真係好中意緬甸

我真係好撚鐘意緬甸

變革緬甸，爽過上電

點解香港無緬甸🇲🇲黃店？點樣可以支持？

因為緬甸冇藍店

改埋叫習生呀嘛